【病毒消失】巴西總統新冠肺炎病毒檢測陰性

【巴西總統博索納羅新冠肺炎病毒檢測陰性 】當地時間3月13日，巴西總統博索納羅在其個人社交媒體賬號上發佈消息，稱其新冠肺炎病毒檢測呈陰性。當地時間3月7日-10日，博索納羅對美國進行了訪問，並於7日與美國總統特朗普在佛羅里達州棕櫚灘舉行會晤，在海湖莊園共進晚餐。3月12日，陪同博索納羅一同訪美的巴西總統府媒體事務部門負責人法比奧·瓦恩加滕確診感染新冠肺炎，當天博索納羅及其家人接受了新冠肺炎病毒檢測。當天晚上，博索納羅戴口罩參加了一檔網絡直播節目。目前，代表團其他高級官員的檢測結果尚待官方進一步公佈。雅伊爾·博索納羅自1991年起擔任里約熱內盧州聯邦眾議員，於2018年加入社會自由黨，並在2018年巴西總統選舉中當選為新一任巴西總統。

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

其實檢測出錯機會大唔大呢

總統：屌！我冇確診呀！

佢中唔中已經唔係問題，另一個政客同佢地一齊既已經中左，個程訪問一定出左事

Miami Mayor Suarez tests positive after recent meeting with Senator Rick Scott, Miami-Dade Mayor Carlos Giméne, Donald Trump, & Brazil’s President Jair Bolsonaro.

本身隻毒彈出彈入開

連燈燈力

武漢肺炎

可以拖到幾耐
個個上咗年紀
係病毒target要殺年紀